{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025691",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2193049312/eurwangni-eurwangnoeulbada-pension-incheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698771724359&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6335505&destination=%EC%95%88%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6337940&latLong=37.21768%2C126.58797&sort=RECOMMENDED&top_dp=50909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314306484&selectedRatePlan=382938693&expediaPropertyId=68501541&searchId=2e0617c4-a0dc-4ebd-8b39-8cb73c1ef65a",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "을왕리 제이든29펜션"
    },
    "text": "乙旺里ジェイデン29ペンション (을왕리 제이든29펜션)\n仁川乙旺里ジェイデン29ペンションは、快適で心地よい宿泊を楽しめる場所で、屋外プールが含まれており、無料WiFiと駐車施設も提供されています。 , ホテルサイズ : 15個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "乙旺里ジェイデン29ペンションはどんな施設ですか？",
            "answer": "乙旺里ジェイデン29ペンションは快適で心地よい宿泊が楽しめる場所で、屋外プールや無料WiFi、駐車施設も提供されています。"
        },
        {
            "question": "乙旺里ジェイデン29ペンションの客室数は何室ですか？",
            "answer": "乙旺里ジェイデン29ペンションには15個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15:00であり、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "乙旺里ジェイデン29ペンションへの宿泊に制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がある場合がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "乙旺里ジェイデン29ペンションのチェックインに関して特別な案内はありますか？",
            "answer": "宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認し、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "乙旺里ジェイデン29ペンションではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、乙旺里ジェイデン29ペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "乙旺里ジェイデン29ペンションではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "乙旺里ジェイデン29ペンションでは共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。また、客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "乙旺里ジェイデン29ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、乙旺里ジェイデン29ペンションには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "乙旺里ジェイデン29ペンションでは喫煙ができるエリアはありますか？",
            "answer": "はい、乙旺里ジェイデン29ペンションには指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 574
    }
}